西鐵熱撚到閪咁

你老味
開大少少冷氣係咪會死人？
一路搭一路流汗，隔離個女人直情已經係咁係到抹汗
蒸籠咁撚樣

係你坐正個抽風位
行前d去出風口位啦